有冇d 3字頭已婚港女同事

大家office 有冇d 3字頭已婚港女同事？

成日話忙忙忙，諗住問佢有咩幫手。呀屌呀，原來vlookup都唔識，問佢咁大堆data 你點做。原來佢ctrl f find 個資料再copy and paste。佢仲以為識ctrl c ctrl v 好叻咁 真係吹佢唔漲

中意埋d hello kitty 鬆弛熊都算 做野唔得都算 最叻就係d 咩靚靚cafe 極邪惡紫薯 不如返屋企揍仔算啦